一月一 和理非既遊行成本低至$1.9

如果你勇敢少少 更低至$0添

知

光復香港🇭🇰

唔係好get 不過推

唔係呀嘛

黨鐵

我係老人家
利申65歲

我同梁蛇叫雞有六十五年經驗

$3.8 喎

計錯數添

囉正牌嘟2蚊

加多8蚊可保查飛平安

其他野唔可以靜，呢啲野就靜靜雞好啦，冇人想知你點洗錢

Pish

...

Push

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

3.8

回程？